突發 大欖隧道撞車

巴士司機

真義士

經過見到
fact checked

巴士叔叔攞埋條命去不合作

敬業樂業！

呢個真係估唔到 助攻

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

得番一條線行車

推

大欖隧道真係好易炒

我信係冇心既

車長：架車好似全部都藍屍廢老，等我攬炒先